[鼠疫]不如文宣講定要求封支那邊境，預防支那惡意輸入傳染病，全民帶罩防止二次沙士

佢封就香港乾淨好多

唔封到時有事，仲要唔比帶口罩就diu到政府開花

唔理封唔封，至少要講定先。

口號類似：
天滅中共，謝絕鼠輩

預防鼠疫，全民帶罩

仲有冇?

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

見隔離po有感而發

[鼠疫]北京班撚樣你地戴口罩就係支持香港

舊時歐洲撲滅鼠疫係見乜燒乜

推

推到文宣做嘢

Push